我要將你掙扎 強強強健體魄

要credit返呢位巴打
笑到我cls

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

痴撚線